# Атрибуты качества

### Основные атрибуты качества системы

- **Изменяемость (modifiability)** - мы должны быть гибкими с нашими клиентами
- **Безопасность (Safety)** - очень важно сервьезно относиться к данным наших клиентов, чтоб в один момент не лишиться репутации и клиентов - вернуть их будет очень сложно
- **Удобство использования (usability)** - так как приложение повседневное - то им должно быть удобно пользоваться